{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_047787",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "아라정식육식당"
    },
    "text": "咸安アラで肉の美味しい店としてスタートした当店は、1997年からお客様を美味しい肉と清潔で情感あふれるサービスでおもてなししています。 そして団体予約を歓迎し、伽倻市場駐車場を無料で利用できます。 最近は椅子をリフォームして、より快適な空間を提供しています。 営業時間は毎日09:00~22:00でお約束し、毎月第2月曜日は休業です。 当焼肉店は咸安バスターミナル(トライアル)からまっすぐ行くと洪城ビル1階に位置しております。 当店では、特殊部位16,000ウォン、カルビの盛り合わせ15,000ウォン、サムギョプサル8,000ウォン、肩ロース8,000ウォン、味噌チゲ7,000ウォン、カルビタン/コムタン7,000ウォン、牛ロース14,000ウォン、牛ヤンニョムプルコギ10,000ウォン、牛コプチャンの寄せ鍋12,000ウォン、プルゴギの寄せ鍋10,000ウォンの様々なメニューをご提供しております。 お客様には当焼肉店をご利用いただくと、最上の味とサービスをご体験いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "当店はいつオープンしましたか？",
            "answer": "当店は1997年にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "当店はどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "当店は美味しい肉と清潔で情感あふれるサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "団体予約は可能ですか？",
            "answer": "はい、団体予約を歓迎しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、伽倻市場駐車場を無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "最近のリフォーム内容は何ですか？",
            "answer": "最近は椅子をリフォームして、より快適な空間を提供しています。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日09:00~22:00です。"
        },
        {
            "question": "定休日はありますか？",
            "answer": "はい、毎月第2月曜日は休業です。"
        },
        {
            "question": "当焼肉店の場所はどこですか？",
            "answer": "当焼肉店は咸安バスターミナル(トライアル)からまっすぐ行くと洪城ビル1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのようなメニューがありますか？",
            "answer": "当店では、特殊部位16,000ウォン、カルビの盛り合わせ15,000ウォン、サムギョプサル8,000ウォン、肩ロース8,000ウォン、味噌チゲ7,000ウォン、カルビタン/コムタン7,000ウォン、牛ロース14,000ウォン、牛ヤンニョムプルコギ10,000ウォン、牛コプチャンの寄せ鍋12,000ウォン、プルゴギの寄せ鍋10,000ウォンの様々なメニューをご提供しております。"
        },
        {
            "question": "当店の特徴は何ですか？",
            "answer": "当焼肉店をご利用いただくと、最上の味とサービスをご体験いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 325,
        "QA": 412
    }
}